青山走犯都有1.74米高，矮過呢個數字既人點算?

連精神病人都不如

身高同有冇精神病有關嘅咩？

一定係高嘅先有精神病

高過一米六嘅全部都有點神病

快啲返入去啦

我正正就係174高

你啲咩邏輯

入返去啦

似樓豬有精神病多啲

樓主弱能人士 手足體諒下

咁1.74既人係咪要捉晒入青山

證明矮撚抗壓能力高